寒蟬VR化

就咁睇好似係動畫最後果章, 定新線?
btw個網睇到最後禮奈(好似係)講見つけた幾驚下

完啦好嘛
又鞭咪叭屍

今次應該係同柴刀玩遊戲

無睇錯圭一遊說失敗瓜左，應該係新線

電話響真係嚇一嚇，vr不敢想像

屌唔敢睇

痴撚線